兩個星期前仲J自己全季不敗，今日連冠軍都冇

就算比個冠軍你又點
聯賽踢38場架
你覺得係冠軍咪冠軍囉

得啦得啦
英超冠軍應該頒俾波台兒登仔

見到啲反利成季谷住谷住潛哂水，呢幾日出黎刷存在感就覺得好笑🤭

利狗pr識做應該要支持取消賽季 包裝到捨得捐個盃出嚟抗疫咁丫嘛 榮譽第一(冇冠)

調返轉講 到最後頒俾利記
你唔服覺得佢唔值得咪唔值得囉

我無潛

反利反到傻閪咗

達蛇真係反利第一人 用生命阻利奪冠